文書notebook買邊部好

小弟做左幾個鐘research,搵左幾部notebook,邊部比較可以長時間文書用/唔會太熱,同after-service比較好
1.Lenovo ThinkPad X270
2.Dell Inspiron 14 7472
3.LENOVO ThinkPad 13 20GJS00M00

其他:唔太出名AVITA LIBER,好似好易壞-New Surface Pro .

thx

x270雙電池24w+72w(加錢),續航贏晒

要加錢1080p ips mon,預設768 tn mon

MacBook Pro

香港7000$買第七代U
外國網站5000$買第八代U

你自已諗啦

7千幾都入到你筆直可以試下用去dell xps?

Budget? MacBook

筆直預4000-7000 主要文書，長時間用，輕薄，耐用就得。打機唔係必需